想問下連仔同望遠可唔可以封左D有意圖自殺既po?

呢段時間大家既心情都係好抑壓 一覺唔覺意睇完你d仆街鳩up時自殺po跟埋去仲得了？

麻煩連仔幫幫手

推

各位有情緒問題快啲入來睇睇！
一個都不能少！

[情緒問題]路難行，但有好多人一齊行緊

麻煩連仔做野之後bam埋我呢個po

Push

講真，疊埋心水想自殺既人，

同下定決心考試要出貓既人一樣，

阻唔到既

相反，

佢開Post搵人傾訴，

即係自己仲猶豫緊

佢係想搵人開解到佢，

搵人去阻止佢咁樣做

你封左Post，有自殺意圖既人，

就更加宣洩唔到自己既情緒，

Ching 唔好好心做壞事，

連畀佢減壓搵人傾訴既機會都封埋

你要知道呢到好多假膠 癡線佬